睇完復仇者3再睇死侍2,真係高下立見

deadpool2 好撚好睇

Deadpool2 隊 xforce雖然用啲茄呢啡
但發揮機會好多 實力又勁
復仇者真係比下去

問過batman 三部曲未？

再睇我地dc batman 三部曲 真係知垃圾同神戲既分別

畢比特都茄呢啡

我講avg3同dealpool2,你就話batman,不如講埋建支大業丫笨

個人覺得Deadpool 1好悶
2好小小

本傳入面配角不嬲會勁啲

可唔可以唔好離題

好搞笑,最緊要係發揮機會好多

完全代入唔到deadpool想拯救肥仔既原因，除左呢樣，其他都滿意

邊度重未落畫

rarbg